<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<plugin xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:noNamespaceSchemaLocation="https://raw.githubusercontent.com/shopware/shopware/5.2/engine/Shopware/Components/Plugin/schema/plugin.xsd">

    <label lang="en">Mollie</label>
    <label lang="de">Mollie</label>
    <label lang="nl">Mollie</label>
    <label lang="es">Mollie</label>
    <label lang="fr">Mollie</label>
    <label lang="it">Mollie</label>

    <version>2.7.0</version>
    <copyright>(c) Mollie B.V.</copyright>
    <license>MIT</license>
    <author>Mollie B.V.</author>
    <link>https://www.mollie.com</link>
    <compatibility minVersion="5.2.21"/>

    <description lang="en">
        We do our best to get you started as fast as possible.
        <br/>
        Please use our new Wiki documentation to learn more about the installation,
        configuration and different features of this plugin.
        <br/>
        <br/>
        https://github.com/mollie/Shopware/wiki
    </description>
    <description lang="de">
        Wir geben unser Bestes, damit ihr schnellstmöglich starten könnt.
        <br/>
        Bitte benutzt unsere neue Wiki Dokumentation um mehr über Installation,
        Konfiguration und einzelne Features des Plugins zu lernen.
        <br/>
        <br/>
        https://github.com/mollie/Shopware/wiki
    </description>
    <description lang="nl">
        Wij doen ons best zodat jullie zo snel mogelijk kunnen beginnen.
        <br/>
        Gebruik onze nieuwe Wiki-documentatie om meer te weten te komen over de installatie,
        de configuratie en de individuele features van de plugin.
        <br/>
        <br/>
        https://github.com/mollie/Shopware/wiki
    </description>

    <changelog version="2.7.0">
        <changes lang="de">
            - Neue Zahlungsmethode "Trustly" ist nun verfügbar.
            - Neue Zahlungsmethode "Satispay" ist nun verfügbar.
            - Neue Zahlungsmethode "Payconiq" ist nun verfügbar.
            - Neue Zahlungsmethode "Riverty" ist nun verfügbar.
            - Neue Zahlungsmethode "Klarna One" ist nun verfügbar.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - New payment method "Trustly" is now available.
            - New payment method "Satispay" is now available.
            - New payment method "Payconiq" is now available.
            - New payment method "Riverty" is now available.
            - New payment method "Klarna One" is now available.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="2.6.0">
        <changes lang="de">
            - Neue Zahlungsmethode "Blik" ist nun verfügbar.
            - Neue Zahlungsmethode "Bancomatpay" ist nun verfügbar.
            - In Vorbereitung auf die vollständige Kompatibitlität für iDeal 2.0 haben wir die Bank-/Ausstellerauswahl im Checkout entfernt. Dies geschieht, um dem Käufer ein möglichst angenehmes Erlebnis zu gewährleisten.
            - Kompatibilitätsprobleme mit dem Plugin „Virtual Variants“ behoben. Bei Verwendung des Plugins funktionierten die Eingabefelder für Kreditkarten nicht.
            - Meldung behoben beim aktualisieren der Zahlarten in den Plugin Einstellungen.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - New payment method "Blik" is now available.
            - New payment method "Bancomatpay" is now available.
            - In preparation of full iDeal 2.0 readiness we have removed the bank/issuer selection in the checkout. This is done to guarantee the most convenient experience possible for the shopper.
            - Fixed compatibility issues with the plugin "Virtual Variants". When the Plugin was used, the input fields for credit cards didn't work.
            - Fixed the message after updating the payment methods in plugin settings.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="2.5.2">
        <changes lang="de">
            - Hotfix: Mollie Details in der Bestellung funktionieren nun wieder
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Hotfix: Mollie Details in the order are working again now.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="2.5.1">
        <changes lang="de">
            - Hotfix: Eingabefelder der Kreditkarten funktionieren nun wieder
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Hotfix: The input fields of the credit cards are working again now.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="2.5.0">
        <changes lang="de">
            - Neue Zahlungsmethode "Twint" ist nun verfügbar.
            - Zahlungsaufschlag funktioniert nun mit apple pay direct
            - Die Währung YEN wird auf volle Zahl aufgerundet, nachkommastellen sind nicht erlaubt.
            - Apple Pay Direct Datei für die Verifizierung wird nun auch heruntergeladen obwohl file_get_contents auf dem Server deaktiviert ist.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - New payment method "Twint" is now available.
            - Payment surcharge now works with Apple Pay Direct.
            - The currency YEN is rounded up to the nearest whole number; decimal places are not allowed.
            - The Apple Pay Direct file for verification is now also downloaded even if file_get_contents is disabled on the server.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="2.4.0">
        <changes lang="de">
            - Neue Zahlungsmethode "Billie" ist nun verfügbar.
            - Support für das zukünftige Shopware 5.8
            - Der Link zu den Mollie API-Keys in den Plugin Einstellungen funktioniert nun auch ohne, dass zuvor ein API Key eingetragen werden muss, um das Onboarding noch einfacher zu gestalten.
            - Optimierung des Auslesens von Ja/Nein Einstellungen der Plugin Konfigurationen. In seltenen Fällen führte dies zu falschem Auslesen, sofern der Administrator manuell etwas in den Einstellungen eingetragen hat ohne einen richtigen Wert auszuwählen.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - New payment method "Billie" is now available.
            - Support for future Shopware 5.8
            - The link to the Mollie API keys in the plugin settings now works without having to enter an API key beforehand to make onboarding even easier.
            - Optimization of reading yes/no settings of plugin configurations. In rare cases, this led to incorrect reading if the administrator manually entered something in the settings without selecting a correct value.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="2.3.0">
        <changes lang="de">
            - SEPA Lastschrift wurde entfernt. Diese ist nicht mehr für normale und initiale Zahlungen möglich.
            - Apple Pay Direct entfernt nun für die Anzeige automatisch die Beschreibung einer Versandmethode, wenn diese HTML Inhalte enthält.
            - Behebung eines Problems bei der Auswahl von Bestellungen in der Bestellübersicht im Backend. Dies führte zum Fehler me.getOrderPositionGrid in der Konsole des Browsers.
            - HTTP Timeout wurde für die Mollie API erhöht, um Kommunikationen noch stabiler zu machen.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Remove SEPA Direct Debit. This is not available anymore for regular and initial payment attempts.
            - Apple Pay Direct does now remove shipping method descriptions when displaying it, if HTML content is found.
            - Fix broken Shopware Backend when selecting orders in the order overview. This led to the error me.getOrderPositionGrid in the console output
            - Increase HTTP timeout for the Mollie API to make it even more reliable.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="2.2.0">
        <changes lang="de">
            - Neue Funktion in der Plugin-Konfiguration, um optional die Fehlergründe von Mollie bei Zahlungsproblemen direkt im Frontend anzuzeigen.
            - Neue Option zum Erstellen von Teilrückerstattungen im Shopware Backend. Sie können jetzt einen benutzerdefinierten Wert eingeben, bevor Sie die Rückerstattung ausführen.
            - Apple Pay Direct verwendet jetzt die Sprache des Subshops anstelle des Browsers.
            - Verbesserung des Layouts der Kreditkarten Komponenten im Plugin OnePageCheckout.
            - Kompatibilitätsproblem mit Apple Pay in OnePageCheckout behoben. Die Zahlungsmethode wird wird nun korrekt auf Geräten ausgeblendet, auf denen Apple Pay nicht verfügbar ist.
            - Problem mit fehlenden Bankdaten in Bestellbestätigungsmails in Kombination mit "Bestellung nach Zahlung erstellen" behoben.
            - Behebung des Problems "Fatal Error in CreditCardService", dass in seltenen Szenarien auftritt.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Add new feature in plugin configuration to optionally show Mollie payment failure reasons directly in the frontend.
            - Add new option to create partial refunds in the Shopware Backend. You can now enter a custom value before executing the refund.
            - Apple Pay Direct now uses the locale of the sub shop instead of the one from the browser.
            - Improve broken layout of Credit Card Components in OnePageCheckout.
            - Fix compatibility problem with Apple Pay in OnePageCheckout. It will now be hidden on devices where Apple Pay is not available.
            - Fix problem with missing bank data in order confirmation mails in combination with "Create Order After Payment".
            - Fix problem of fatal error in CreditCard service that happens in rare scenarios.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="2.1.0">
        <changes lang="de">
            - Neue Zahlart "in3" ist nun verfügbar.
            - Wir haben das brandneue "Smart Kontaktformular" im Bereich der Hilfe im Backend hinzugefügt. Bei Verwendung dieses Formulars für den Support erhalten wir automatisch alle notwendigen Informationen, um noch besser zu unterstützen.
            - Neues Event für Entwickler im Bereich der Webhooks ist nun verfügbar.
            - Beim Erstellen von Versendungen und Rückerstattungen im Backend wird nun der Benutzername des Benutzers in den Logs hinzugefügt.
            - Das Plugin unterstützt nun Shopware ab Version 5.2.21.
            - Tracking Codes mit einer Länge von >= 100 werden nun nicht mehr an Mollie geschickt (Länge von Mollie nicht erlaubt). Bei Angabe von verschiedenen Codes, getrennt mittels "," wird der erste Code verwendet.
            - Kreditkartenzahlungen mit Status "erstellt" führen nun wie erwartet zu einer fehlerhaften Bezahlung.
            - Verhindern von mehreren Bestellbestätigungs E-Mails, wenn der Käufer in seltenen Fällen mehrfach zum Shop zurückgeleitet wird.
            - Behebung von Problemen mit Apple Pay Direct im Off-Canvas sowie im Warenkorb.
            - Behebung des Problems, dass Bankdaten nicht auf der E-Mail sichtbar waren, sofern in den Plugin Konfigurationen Transaktionsnummern der "Zahlart" verwendet werden.
            - Behebung eines Fehlers, bei dem die "Mollie Aktionen" in den Positionen einer Bestellung im Backend nicht sichtbar waren.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Add new payment method "in3".
            - We've added the brand new "Smart Contact Form" as new support option in the help section of the backend. If you use this for support, we will automatically get all data that we need to help you as good as possible.
            - Add new event for developers in the Webhooks of Mollie.
            - Add user who creates shipment or refund in the backend to the log files.
            - The plugin now supports Shopware starting with version 5.2.21.
            - Avoid Tracking Codes with a length of >= 100 to be sent to Mollie (not allowed by Mollie). It will either send the first tracking code (separated by ",") or nothing in this case.
            - Credit Card payments with status "created" do now fail as expected.
            - Avoid multiple confirmation mails from being sent, if the buyer returns in rare scenarios multiple times to the shop.
            - Fix broken Apple Pay Direct in off-canvas and in cart.
            - Fix problem with bank data not appearing in e-mails, if transaction numbers are used from the "payment method" in the plugin configuration.
            - Fix "Mollie Actions" that where sometimes missing in the details of an order in the backend
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="2.0.0">
        <changes lang="de">
            - Achtung: Wir werden die Unterstützung von PHP 5.6 in diesem Jahr beenden! Aber keine Angst, nicht mit dem nächsten Update! Wir geben euch genug Zeit, aber bitte aktualisiert eure Systeme zwischenzeitlich und verwendet möglichst aktuelle und sichere PHP Versionen.
            - Neue Zahlungsmethode "Gutschein" verfügbar. Konfigurieren Sie Artikel als Öko, Mahlzeit- oder Geschenkgutschein und lassen Sie Ihre Kunden mit unterstützten Gutschein Systemen einkaufen.
            - Neues Feature "Mollie Limits" um automatisch Zahlungsarten auszublenden, sofern der Warenkorbwert laut Mollie nicht als gültig für eine Zahlungsart eingestuft wird.
            - Neuer CLI-Befehl, um die Apple Pay Domain Verification Datei zu aktualisieren, falls sich diese einmal ändert.
            - Der Import von Zahlungsarten verwendet nun sämtliche API Keys aus allen Sub Shops.
            - Das Plugin aktualisiert nun auch das "bezahlt am" Feld einer Bestellung, sobald ein bezahlter Zahlungs-Webhook erfolgt.
            - Apple Pay Direct verlangt nun auch zwingend die Telefonnummer, sofern der Shopware Shop selbst auch konfiguriert ist, diese vorauszusetzen.
            - Gratis Prämiumartikel im Warenkorb werden nun bei fehlerhaften Zahlungsversuchen korrekt wiederhergestellt.
            - Problembehebung "Invalid Order Amount" von Mollie in Kombination mit steuerfreien Ländern und der Orders API bzw. Klarna Zahlungen.
            - Behebung eines seltenen Fehlers, bei der Bestellbestätigungs-Emails womöglich doppelt versandt wurden in Kombination mit "Bestellung vor Zahlung erstellen".
            - Verbesserung der Stabilität der Bestellbestätigungs-Emails sofern ein Dritthersteller-Plugin die Daten zerstört oder ungültig macht.
            - Aktualisierung des Mollie API Clients auf v2.40.1.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Attention: We will drop the support for PHP 5.6 later this year! But no worries - not with the next update! We give you enough time, but please make sure to upgrade your systems to supported and secure PHP versions in the meantime.
            - Add new payment method "Voucher". Configure your products as Eco-, Meal- or Gift Voucher and let your customers use supported voucher systems.
            - New feature "Use Mollie Limits" to automatically hide payment methods, if the cart amount is not valid by Mollie for a payment method.
            - New CLI command to update the Apple Pay Domain Verification file in case it changes.
            - The import process of payment methods will now consider all API keys across all your sub shops.
            - The plugin will now set the "paid on" field of the order, once a paid payment webhook is received.
            - Apple Pay Direct will now automatically require a phone number, if your Shopware shop is also configured to do require this.
            - Free premium items will now be restored correctly if a payment fails.
            - Fix problem of invalid amount of an order in combination with tax-free countries and the Orders API (or Klarna payments).
            - Fix rare problem where order confirmation mails might have been sent out twice in combination with "Create Order Before Payment".
            - Improve the stability of the order confirmation mails if a 3rd party plugin somehow destroys the data with invalid values.
            - Update Mollie API Client to v2.40.1.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.12">
        <changes lang="de">
            - Neue Zahlart "Klarna Pay Now" ist nun verfügbar
            - Neue Zahlart "Giftcards" ist nun verfügbar
            - Neue Zahlart "Paysafecard" ist nun verfügbar
            - Verbesserung des Plugin um auch mit "abgelaufenen" Bezahlungen korrekt umzugehen, wenn diese in den Shop zurückleiten. Dies war kürzlich (unbeabsichtigt) in manchen Situationen möglich.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Add new "Klarna Pay Now" payment method.
            - Add new "Giftcards" payment method.
            - Add new "Paysafecard" payment method.
            - Improve plugin to correctly handle "expired" payments when being returned to the shop. This was recently (accidentally) possible in some circumstances.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.11">
        <changes lang="de">
            - Artikelnummern werden nun als SKU Wert an Bestellpositionen von Mollie Bestellungen übertragen.
            - Aktualisierung der Standard Textbausteine von Kreditkarten Komponenten.
            - Anpassung der unterstützen Karten für Apple Pay Direct. Hier werden nur mehr Karten erlaubt, welche Mollie auch tatsächlich verarbeiten kann.
            - Verbesserung um Fehler wie "Customer/Document konnte nicht gespeichert werden" zu verhinden, was in seltenen Fällen in Kombinationen mit anderen Plugins und Konfigurationen vorkommen kann.
            - Problembehebung von Javascript Fehlern durch Apple Pay Direct im Internet Explorer.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Add product numbers as SKU value to the line items of a Mollie order.
            - Update default snippets of Credit Card Components
            - Change the supported cards for Apple Pay Direct. Only cards that can be processed by Mollie will now be allowed.
            - Improvement to avoid errors like "Customer/Document cannot be saved" which might happen during a checkout in rare combinations with plugins and other settings.
            - Fix Apple Pay Direct Javascript problems with Internet Explorer
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.10">
        <changes lang="de">
            - Das Mollie Plugin ist nun offiziell in 6 Sprachen verfügbar (Englisch, Deutsch, Niederländisch, Spanisch, Französisch, Italienisch)
            - Neuer "Bank Transfer Flow" Modus für SEPA Bank Transfer um direkt auf die Shopware Vielen-Dank Seite weiterzuleiten anstatt auf die Mollie Zahlungsseite. Bitte beachten Sie die WIKI Dokumentation für Angaben der Bankdaten in der Bestellbestätigungs E-Mail.
            - Zusätzlich zur Mollie Bestellung wird nun auch die Beschreibung der Mollie Transaktion aktualisiert, um die Shopware Bestellnummer anzuzeigen, sofern die Option "Shopware Bestellung nach Zahlung anlegen" aktiviert ist.
            - Entfernung der zuletzt hinzugefügten künstlichen Verlängerung der Session Zeit in Shopware, aufgrund sporadischer Probleme mit fehlenden Adressdaten auf der Vielen-Dank Seite in Shopware. Das Plugin verwendet nun weiterhin das Standard Session Verhalten von Shopware.
            - Verhindern eines ungewöhnlichen Konfigurations Problems mancher Kunden, bei dem das Plugin deaktiviert und erneut aktiviert werden musste um erneut Zahlungen zuzulassen.
            - Das manuelle Aufrufen der Bezahlt-URL ohne Warenkorb liefert nun keinen Fehler mehr, sondern navigiert zur Login Seite.
            - Problembehebung beim Aufruf der Zahlungsmethoden im Shopware Backend via Safari.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - The Mollie plugin is now fully available in 6 languages (English, German, Dutch, Spanish, French, Italian).
            - Add new "Bank Transfer Flow" for SEPA Bank Transfer to redirect to the Shopware finish page instead of the Mollie page. Please read the WIKI documentation about providing bank account data within your order confirmation emails.
            - In addition to Mollie Orders also descriptions of Mollie Transactions will now be updated to match the Shopware order number if orders in Shopware are created after the payment.
            - Removed previous extension of Shopware Session due to some random errors on missing address data on the finish page. The plugin will for now stick with the Shopware default behaviour.
            - Avoid unusual configuration problem of some merchants, where it was necessary to deactivate and activate the plugin again to make payments work.
            - Manually loading of the payment action with an empty cart will not lead to an error anymore, but instead show the login page.
            - Fix Shopware Backend problem in Safari when opening the payment methods.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.9">
        <changes lang="de">
            - Aktualisierung des Mollie PHP Client Frameworks auf die aktuellste Version
            - Es wird (dank neuem Client) bei Rückkehr in den Shop nur mehr die Bestellnummer Richtung Mollie aktualisiert. Dadurch sollte kein (seltener) Fehler mehr von Klarna bzgl. Aktualisierung der Adresse kommen.
            - Tracking-URLs mit "#" werden nun beim Versand ignoriert, da diese von Mollie nicht erlaubt sind.
            - Erhöhung des API Timeouts für bessere Stabilität bei höher frequentierten Shops.
            - Neuer Sicherheits-Checkpoint bei Rückkehr in den Shop nach der Bezahlung. Sobald eine Shopware Bestellung für eine gültige Bezahlung erstellt wurde, brechen kommende Fehler die Bestellung nicht mehr ab. Dies kann zu Problemen mit Daten führen, die Bestellung für den Kunden existiert zumindest.
            - Problembehebung, bei der Bestellungen mit korrupten Daten im Backend nicht geöffnet werden konnten.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Update Mollie PHP Client Framework to latest version
            - Only update the order number (with new PHP Client) after a checkout to avoid the random issues with Klarna and failed address updates.
            - Skip Tracking URLs that contain a "#". This is not allowed by Mollie.
            - Increase API timeout to be more stable with higher traffic and loads
            - Add new safety checkpoint when returning to the shop after a payment. If an error occurs after creating an order in Shopware for a valid payment, the Shopware order won't get cancelled anymore. This might lead to problems with data, but the customer order is at least valid and existing.
            - Fix problem where the Shopware order in the backend couldn't be opened if the data was corrupt.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.8">
        <changes lang="de">
            - Neuer Shopware API Support um einen Versand zu starten.
            - Neuer Shopware API Support um eine Rückerstattung zu starten.
            - Neue Zahlungskonfiguration für "Bestell Erstellung". Damit ist es möglich, den Zeitpunkt, an dem eine Shopware Bestellung erstellt wird, zusätzlich zu den Plugin Einstellungen individuell pro Zahlart zu konfigurieren.
            - Neue Zahlungskonfiguration für "Methods API". Damit ist es möglich, zusätzlich zu den Plugin Einstellungen, individuell pro Zahlart zu konfigurieren, ob Bestellungen oder nur Transaktionen in Mollie erstellt werden sollen.
            - Ablöse der Plugin Konfiguration "Nur Transaktionen erstellen" durch die neue Konfiguration "Zahlungs Methode".
            - Verbesserung und Fehlerbehebung des Features "Status für verschickte Bestellungen".
            - Optimierte Icons für Versand/Rückerstattung im Shopware Backend. Zusätzlich ist die Anzeige nun klarer und konsistenter, indem Aktionen nur mehr ausgegraut, aber nicht mehr versteckt werden.
            - Problembehebung, bei der abweichende Lieferadressen nicht korrekt an Mollie Bestellungen übergeben wurden.
            - Erweiterung der Session Ablaufzeit im Checkout. Durch die zusätzliche Verlängerung der Session Daten werden weitere Fälle von Problemen mit verlorenen Sessions behoben.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Add new Shopware API support to start shipments.
            - Add new Shopware API support to start refunds.
            - Add payment configuration for "create order". You can now configure a payment method to have its own before/after setting in addition to the global settings.
            - Add payment configuration for "methods api". You can now configure a payment method to create orders or transactions in addition to the global settings.
            - Replacement of the plugin configuration "create only transactions" with the new configuration "Payment method".
            - Improve and fix configuration for feature "Order Status for shipped orders".
            - Improve icons for shipping/refund in Shopware backend. In addition to this, the display is now clearer and more consistent, as actions are only grayed out, but no longer hidden.
            - Fix problem where a different shipping address was not correctly transferred to a Mollie order.
            - Extend session timeout when starting a checkout. This should extend the available time when a user pays and improve lost session problems in some cases.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.7">
        <changes lang="de">
            - Problembehebung beim Zurücksetzen des Lagerbestands sowie Lieferkosten bei fehlerhaften Bezahlungen in der aktuellsten Shopware version.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Fix problem with resetting stock and shipping costs on failed payments in the latest Shopware version.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.6">
        <changes lang="de">
            - Verbesserung der Tracking URL beim Versand. Es werden nun mehr Variablen, wie z.B. offerPosition.trackingcode unterstützt. Dabei werden ungültige URLs nicht mehr an Mollie verschickt.
            - Verbesserung der technischen URL für die Apple Pay Display Einschränkungen in der Plugin Konfiguration. Dadurch werden nun auch Cluster Setups mit mehreren Shop Instanzen unterstützt.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Improve Shipment Tracking URL to support more variables, just as offerPosition.trackingcode. Invalid URLs will not be sent to Mollie.
            - Improve technical URL call to Apple Pay Display restrictions in the plugin configuration to support cluster setups with multiple shop instances.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.5">
        <changes lang="de">
            - Support für Shopware 5.7
            - Das Plugin hat nun eine Liste von offiziell unterstützten und funktionierenden Zahlungsarten. Zahlungsarten, die unabsichtlich erstellt wurden (Gutscheine, ...) werden nun deaktiviert.
            - Apple Pay Direct unterstützt nun die Shopware Risk Management Einstellungen.
            - Neuer Button in der Plugin Konfiguration, um direkt zu den API Keys im Mollie Dashboard zu gelangen.
            - Updates für die aktuellste Mollie API Anbindung.
            - "Bezahlt" Zahlungstatus-Emails werden nun für Klarna "Pay Later" nicht mehr versendet. Dies würde eine "Du hast bezahlt" E-Mail an den Kunden verschicken. Allerdings wurde zu diesem Zeitpunkt noch nicht wirklich bezahlt - nur der Status zwischen Mollie und Klarna ist "abgeschlossen".
            - Titel und Beschreibung der "Versandkosten zurücksetzen" Plugin Konfiguration wurde vereinfacht.
            - Zusätzlicher Fall eines E-Mail Fehlers wurde ignoriert, sodass die Bestellung weiterhin erfolgreich bei E-Mail Fehlern durchläuft.
            - Ungültige Tracking URLs werden nun beim Versand Richtung Mollie ignoriert.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Add Support for Shopware 5.7
            - Add official list of supported and working payment methods. Payment methods that have been added accidentally like "Vouchers", will now be disabled.
            - Apple Pay Direct does now support the Risk Management settings of Shopware.
            - Add deep link to the Mollie Dashboard "API Key page" in the plugin configuration window.
            - Update to latest Mollie API version.
            - "Paid" payment status mails for Klarna "Pay Later" will now be skipped. This would trigger a "you have paid" email for customers - but they have not really paid anything at that time. It's only marked as completed between Mollie and Klarna.
            - Improve wording for the "Reset Shipping" configuration to make it more clear.
            - Ignore additional email error case and continue with the checkout in that case.
            - Ignore invalid tracking URLs when shipping orders.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.4">
        <changes lang="de">
            - Neue zahlungsspezifische Konfigurationen. Diese können direkt bei den Zahlarten im Shopware Backend gefunden werden (neuer Mollie Bereich in Details).
            - Neues Feature und Konfiguration für "Bestellverfalldatum (Tage)" innerhalb der zahlungspezifischen Konfiguration im Shopware Backend.
            - Verbesserte Texte und Struktur in den Plugin Einstellung für einfacheres Verständnis einiger Einstellungen.
            - Neue "Mollie Details" in der Ansicht von Bestellungen (Details) im Shopware Backend. Diese erlaubt die Live Einsicht von Mollie Daten der Zahlung (Status, ID, ...)
            - Neue Möglichkeit bei der Bestellung im Backend (Mollie Details) auf den Payment-Link zuzugreifen für Zahlungserinnerungen oder anderes.
            - Tracking Informationen (Code, Träger, URL) werden nun auch an Mollie übergeben, sofern verfügbar.
            - Neues CLI Kommando um automatisch Bestellungen bei einem Zielstatus zu "verschicken". Dies funktioniert wie das bereits existierende Klarna Kommando, ist aber für alle Zahlarten verfügbar.
            - Behebung eines Fehlers bei dem die "Status Historie" im Backend kein Mollie Icon für "Bestellstatus Updates" zeigte, sofern dieses optionale Feature aktiv war.
            - Behebung, dass "offene" Zahlungen als "bezahlt" markiert wurden. Dies war nur in Kombination, wenn auch eine Bestellung in Mollie erstellt wurde.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - New payment specific configuration options. These can be found in the payment method in Shopware (new Mollie section available).
            - Added a new feature and configuration for "Order Expiration (Days)" in the payment specific configurations in Shopware Backend.
            - Improved wordings and structure in plugin configuration for a better understanding of some settings.
            - Added new "Mollie Details" section in the order view in Shopware Backend to see live data of the payment from Mollie (status, id, ...)
            - Added new option to retrieve/copy the payment link for friendly payment reminders in the order details window in Shopware Backend.
            - Available tracking information (code, carrier, url) is now being passed on to Mollie when starting a shipment.
            - New CLI command to automatically ship orders on a target status of all payment methods in addition to previous Klarna "only" command.
            - Fix bug where the "order status update" transition did not get a Mollie Icon in the status history view when the feature is enabled to "automatically update order status".
            - Fix bug where "open" payments accidentally got marked as "paid" when also using the configuration to create orders in Mollie.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.3">
        <changes lang="de">
            - Problembehebung bei dem eine falsche Bestellnummer für die Transaktion in Mollie verwendet wurde in Kombination mit "Bestellung vor Zahlung erstellen".
            - Problembehebung mit niederländischer Übersetzung in Shopware Backend.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Fix problem where wrong order number has been used for Mollie transaction in combination with "create order before payment".
            - Fix problem with broken dutch translation in Shopware backend
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.2">
        <changes lang="de">
            - Verbesserte Kompatibilität von Rundungen in (B2B) Netto-Preis basierten Shops und in Kombination mit der Shopware Einstellung "Netto-Bestellungen konsequent auf 2 Stellen runden".
            - Mollie ignoriert nun E-Mail Fehler beim Checkout und in Webhooks. Wir erstellen trotzdem WARNING Log Einträge, um darauf hinzuweisen, dass etwas schief lief.
            - Es werden nun keine Mehrfach-Mails bei Rückerstattungen mehr geschickt. Dies passierte durch das Mollie Dashboard Feature für verzögerte Rückerstattungen. Es wird nun erst eine Mail verschickt, nachdem die offizielle Information erhalten wurde (nach ca. 2 Stunden.)
            - Entfernen der nicht mehr benötigten Konfiguration "Rückerstatungs-Mail senden". Diese E-Mail wird bereits durch den Wechsel des Zahlstatus versendet, sofern aktiviert.
            - Verbesserte iDEAL Issuer Integration mit Log-Einträgen für Fehlerfälle.
            - Interne Optimierung aller Zahlarten für einfachere zahlungsspezifische Erweiterung in zukünftigen Versionen.
            - Problembehebung der fehlerhaften "Zahlungsziel" Einstellung bei Bank Transfer in Kombination mit der Einstellung, dass auch Bestellungen bei Mollie erstellt werden.
            - Problembehebung der fehlenden "Währungs" Information in Bestellbestätigungs E-Mails.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Increase compatibility of rounding in (B2B) "net-price" based shops and in combination with the Shopware configuration "Net orders consistently round to 2 digits".
            - Mollie does now ignore email errors during the checkout and in webhooks. We still add WARNINGS to the log file to let you know something went wrong.
            - Avoid sending duplicate refund emails, due to the delayed/pending refund feature of the Mollie Dashboard. Only 1 email is now sent as soon as the official refund information has been received (after 2 hours).
            - Remove unused configuration "Send Refund Status Mail". Mails will be sent anyway on transition changes, if enabled.
            - Improve iDEAL issuer list integration and add logs in case of problems.
            - Refactor all payment methods (internally) in order to allow easier payment specific features in upcoming releases.
            - Fix problem of broken "due date" with Bank Transfer if also orders are created in Mollie.
            - Fix problem of missing "currency" information in order confirmation email.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.1">
        <changes lang="de">
            - Neuer "Teste API Keys" Button in Plugin Konfiguration. Damit können bequem alle Shops auf valide API Schlüssel getestet werden.
            - Diverse Optimierungen für die neuen Zahlungsabläufe.
            - Problembehebung von Zahlungen mit Status "offen" in Kombination mit "Bestellungen in Mollie erstellen". Diese Zahlungen schlugen unabsichtlich fehl und sind nun erfolgreich.
            - Problembehebung mit Kaufabschluss in seltenen Fällen seit Version 1.8.0 (Apple Pay Fehler).
            - Problembehebungen in Kombination mit PHP 5.6.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Added new "Test API Keys" button in the plugin configuration. Easily test the API keys of all your (sub) shops with 1 button.
            - Different improvements of the new payment flows.
            - Fix problem that payments with status "open" have been recognized as failed when used with "Create Orders in Mollie". These orders are now correctly marked as "successful".
            - Fix rare problem when finishing a checkout since version 1.8.0 (Apple Pay Error).
            - Fix problems in combination with PHP 5.6.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.8.0">
        <changes lang="de">
            - Neue Zahlungsabläufe für bessere Stabilität in Ausnahmefällen wie "verlorenen Sessions" in denen die Bestellung nicht abgeschlossen wurde und in den Abbrüchen sichtbar war, bzw. Fehlermeldungen wie "paymentID must not be NULL" zu sehen waren.
            - Der Live API Key ist nun in den Konfigurationen durch "Sterne"" maskiert.
            - Die Status-Historie einer Bestellung im Backend zeigt nun ein Mollie Logo, wenn die Änderung durch Mollie ausgelöst wurde.
            - Verbesserte Kompatibilität mit "Custom Products" Plugin. Konfigurierte Felder werden nun erfolgreich bei fehlerhaften Zahlungen wiederhergestellt.
            - Verbesserte Aktualisierung des Bestellstatus durch Mollie. Nicht alle Zahlungsstatus führten zu einem passenden Bestellstatus.
            - Verbessertes Klarna CLI Shipping Kommando mit weniger Warnungen und Fehlern, sowie optimierter Auto-Reparatur von fehlerhaften/abgebrochenen/abgelaufenen Bestellungen.
            - ApplePay und ApplePay Direct werden nun nicht mehr als Standard Zahlungsmethode am Kundenkonto gespeichert.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Brand new payment flows with improved stability for edge cases, such as a "lost sessions" which led to "missing orders" and "paymentID must not be NULL" errors.
            - The Live API Key is now hidden under asterisks.
            - The order status-history in the backend does now show a Mollie Logo for all transitions executed by Mollie.
            - Added compatibility for "Custom Products". The custom fields are now restored correctly on failed payments.
            - Improved "Update Order Status" transitions. Not all Mollie payment status led to a matching order status before.
            - Improved Klarna CLI shipping command to have less warnings and errors and improve auto-repairing for failed/cancelled/expired orders.
            - ApplePay and ApplePay Direct are now no longer saved as default payment method on the customer account.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.7.5">
        <changes lang="de">
            - Problembehebung, dass abgelaufene Bestellungen nicht automatisch storniert wurden, wenn man die Plugin Einstellung "Bestellungen in Mollie erstellen" verwendet.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Fix problem where expired orders did not get cancelled automatically when using the plugin configuration with "create orders in Mollie".
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.7.4">
        <changes lang="de">
            - Behebung von Kompatibilitätsproblemen mit PHP 5.6 im Checkout.
            - Fehlerbehebung von Apple Pay Direct bei Bestellung als Gast mit einer E-Mail Adresse, die bereits im Shop registriert ist.
            - Optimierung und Fehlerbehebung der Apple Pay Direct Darstellung im Offcanvas Warenkorb, u.A. für Themes wie "Themeware".
            - Neue Logs bei Anpassungen von Versandarten in Apple Pay Direct via Events.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Fix compatibility issues with PHP 5.6 in the checkout.
            - Fix problem of Apple Pay Direct checkout if the email address of the guest user is already registered in the shop.
            - Optimization and fix of the Apple Pay Direct button in the offcanvas basket for better support of "Themeware" and other themes.
            - Add logs on custom adjustments of shipping methods in Apple Pay Direct via events.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.7.3">
        <changes lang="de">
            - Neues CLI Kommando zum Importieren/Aktualisieren von Zahlungsarten
            - Neue Shopware Filter Events um selbst Einfluss auf Änderung von Zahlungs- sowie Bestellstatus nehmen zu können.
            Dadurch kann der von Mollie verwendete Status überschrieben werden, und individuell auf eigene Einträge/Abläufe eingegangen werden.
            - Optimierung der Imports von Zahlungsarten damit eigene Einstellungen wie z.B. "aktiv" erhalten bleiben und nicht mehr überschrieben werden.
            - Problembehebung in seltenen Fällen in denen bei Zahlungsarten eine falsche "Action" in der Datenbank war, und man somit sofort auf die "Finish" Seite des Checkouts gelangte, ohne dass etwas durchgeführt wurde.
            - Problembehebung in denen manchmal Zahlungs Icons bei einer frischen Installation gefehlt haben.
            - Behebung von Kompatibilitätsproblemen mit Shopware 5.4, die zu Fehlern im Klarna Checkout führten.
            - Behebung von Apple Pay Direct Problemen, wenn ein Express (Gast) Checkout mit einer E-mail durchgeführt wird, die auch als "echter" Kunde registriert ist.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Add new CLI command to import/update payment methods
            - Add new Shopware Filter Events for payment and status updates. You can now individually inject and use a custom status instead of the suggested one from Mollie.
            - Improve Payment Method import/update functionality to keep custom settings like "active" when importing methods again.
            - Fix very rare scenario where payment "actions" are not set correctly in the database, which leads to an immediate redirect to the checkout finish page without doing anything.
            - Fix problem where sometimes payment method icons have not been imported correctly and thus where not visible.
            - Fix compatibility problem with Shopware 5.4 when doing a checkout with Klarna.
            - Fix error with Apple Pay Direct if an express (guest) checkout is done with an email that already exists as a "real" customer.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.7.2">
        <changes lang="de">
            - Erweiterung zur Fehlerbehebung von mehrfach erstellten Bestellungen. In manchen Situationen wurden nach wie vor E-Mails dupliziert verschickt.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Addon to the multiple order fix. In some circumstances some mails still got sent several times.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.7.1">
        <changes lang="de">
            - Neuer Button in der Plugin Konfiguration, mit dem die Zahlungsarten einfach und unkompliziert ohne Neuinstallation des Plugins aktualisiert werden können.
            - Rückerstattungen (voll + teilweise) können nun auch mit dem neuen CLI Kommando eingeleitet und gestartet werden
            - Behebung von manchmal mehrfach erstellten Bestellungen in Kombination mit "Bestellunge NACH Zahlung erstellen" durch mehrfaches Ausführen des Rückweges von Mollie zu Shopware.
            Das Plugin lässt den Weg zu, ist nun jedoch toleranter und überspringt das erneute Anlegen der Bestellung.
            - Die Ausgabe des Klarna CLI Shipping Kommandos ist nun kompakter mit neuer tabellarischer Ausgabe.
            - Apple Pay Direct wird nun durch Apple Pay ausgetauscht, wenn ein Fehler passiert und man sich auf der Bestätigungsseite für einen erneuten Versuch befindet.
            - Behebung von Apple Pay Direct Javascript Problemen im Internet Explorer
            - Kompatibilitätsproblem mit dem DHL Wunschpaket und dem Erstellen von Bestellungen in Mollie behoben. Die zusätzlichen Versandkosten werden nun korrekt miteinbezogen.
            - Behebung, dass Bestellungen, die über das Truck Icon im Backend als "verschickt" markiert wurden, nicht in Shopware als verschickt markiert wurden.
            Dies hatte nur zur Folge dass z.B. beim Ausführen des CLI Kommandos erneut versucht wurde, diese via Mollie zu verschicken.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Added new button in plugin configuration, to easily update payment methods without reinstalling the plugin.
            - Refunds (full + partial) can now be started with the brand new CLI command
            - Fix of multiple created orders in combination with "create order AFTER payment" in scenarios where the way, back from Mollie to Shopware, has been called multiple times.
            The plugin is now more tolerant and just skips creating an additional order in this case.
            - The output of the Klarna CLI shipping command is now more compact with the new table view.
            - Apple Pay Direct is now switched to Apple Pay if an error happens and the user is redirected to the confirm page for a second try.
            - Fix Apple Pay Direct Javascript errors in Internet Explorer
            - Fix compatibility problem with DHL Wunschpaket plugin in combination with "create orders in Mollie and not only transactions".
            The shipping costs will now be correctly added to Mollie.
            - Fix problem that orders did not get marked as "shipped" within Shopware itself if the truck icon has been used in the backend.
            This did only lead to the case that processes like the CLI command would have tried to ship these orders again via Mollie.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.7.0">
        <changes lang="de">
            - Großer Umbau der gesamten Zahlungsabfläufe im Plugin für eine allgemein bessere Stabilität sowie besseres Protokollieren von Fehlern.
            - Installation/Update/Neuinstallation säubert nun nicht mehr benötigte Datenbankfelder (Mollie Transactions OrderVariables), was die Datenbankgröße reduziert und die Performance des Shops während des Checkouts erhöht.
            - Neuer Index für die Datenbank (Mollie Transaction) zur allgemeinen Performance Optimierung in Shops mit vielen Bestellungen.
            - Anonyme Payment-Token werden nun in den Logs beim Starten einer Bestellung hinzugefügt. Dies vereinfacht das Analysieren von Zahlungen mit Apple Pay Direct sowie Kreditkartenkomponenten.
            - Plugin Feature "Zurücksetzen des Gesamtbetrags + Versandkosten bei Storno" funktioniert nun unabhängig von "Lagerbestand zurücksetzen".
            - Die Apple Pay Direct Session von Kunden/Browsern wird nun korrekt "abgeschlossen". Ohne diesem Abschluss kann es sein, dass das Apple Pay Formular beim nächsten Versuch nicht sofort direkt funktioniert.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Huge refactoring of the payment flows to improve the overall stability of the plugin along with better error logs.
            - Installing/Updating/Reinstalling will clean unused fields in the database (Mollie Transactions OrderVariables) that will decrease the database size and improve the checkout performance.
            - Add new database index (Mollie Transactions) to improve performance for shops with lots of orders.
            - Add anonymized payment tokens to log entries for better debugging of Apple Pay Direct and Credit Card Components.
            - Plugin Feature "Cancel Total Amount and Shipping Costs" can now be set independent from the "Reset Stock" functionality.
            - Add clean completion of Apple Pay Direct session for customers on successful payments. Otherwise it could be that the Apple Pay sheet does not completely work on a retry.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.6.7">
        <changes lang="de">
            - Der Test Modus ist nun im Shop Storefront neben dem Namen der Zahlungsart sichtbar.
            Dies erleichtert das Testen - man weiß somit sofort, wenn man auf "Live" Modus zahlen würde.
            - Es gibt nun einen neuen Logger im Shopware Backend. Mollie erstellt dadurch eine separate
            Log Datei mit weiteren Informationen die beim Analysieren helfen.
            Zusätzlich kann die Protokollierungsstufe in den Plugin Einstellungen angepasst werden.
            Wir empfehlen zumindest ERROR bzw. INFO.
            - Die Struktur der Plugin Einstellungen wurde vereinfacht und die Übersicht somit erleichtert.
            Auch die Bezeichungen der Einstellungen sind nun verkürzt und einfacher gestaltet.
            - Der Test Modus kann in den Plugin Einstellungen nun auch von einem Hauptshop vererbt werden.
            - Verbesserte Übersetzungen für DE, EN und NL im Shop sowie im Shopware Backend.
            - Umbau der Rundungs-Logik für das Erstellen von Bestellungen in Mollie.
            Dadurch werden Fehler wie "VAT Amount of Line Item does not match" oder "Total Amount does not match" verhindert.
            - Duplizierte Status-History Einträge in Bestellungen werden nun nicht mehr erstellt bei einem
            Status Übergang von einer Bestellung.
            - Problembehebung des ExtJS Fehler Dialogs bei initialer Plugin Installation.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - The Test Mode is now visible in the Storefront next to the payment method names. This helps when testing,
            so you're always know your not in production mode.
            - Added a new logger in the Shopware Backend. Mollie now creates a separate log file with enhanced
            information. You can also adjust the log level within the plugin configuration.
            We recommend at least ERROR, or even INFO.
            - Improved the plugin configuration with a structured layout along with better names for
            the configuration settings.
            - Test Mode in the plugin configuration can now also be inherited from a base shop
            - Improve translations for DE, EN and NL in the Storefront and Shopware Backend
            - Refactored the rounding algorithms when creating orders in Mollie.
            This avoids errors like "VAT amount in line item does not match"...or "total amount does not match".
            - Remove duplicate entries in the order status history when transitions occur
            - Fix ExtJS Error Dialog in Shopware Backend when installing the plugin
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.6.6">
        <changes lang="de">
            - Neue Apple Pay Direct Einschränkungen in den Plugin Konfigurationen, um den Apple Pay Button auf bestimmten Seiten ohne Programmierung auszublenden.
            - Apple Pay Direct verwendet nun den bestehenden Shop Account, wenn man bereits angemeldet ist.
            - "Komplett bezahlt" ist nun in den Plugin Konfigurationen für "Status für authorisierte Zahlungen" möglich, um z.B. Klarna Bestellungen sofort als "bezahlt" zu markieren.
            - Neues Entwickler Feature, um lokal ganz einfach mit echten Webhooks sowie mit Apple Pay Direct entwickeln zu können, ohne irgendwelche Anpassungen am Plugin machen zu müssen.
            (Bitte lest dazu die entsprechenden Anleitungen auf unserer WIKI Seite).
            - Verbesserte Klarna "Shipping" Erkennung beim Wechsel eines Bestellstatus via CSV Upload oder Dritthersteller Plugins.
            Das Mollie Plugin hört nun auf "postUpdates" von Doctrine Entities.
            Sobald euer Code, oder der von einem Plugin, die bevorzugte Möglichkeit zum Aktualisieren einer Bestellung via Entity Manager verwendet, wird ein "Shipping" durchgeführt, sofern die Konditionen zutreffen.
            - Verbessertes Klarna Shipping CLI Kommando mit optimierten Ausgaben + automatischer Reparatur von Bestellungen, deren Daten nicht mehr mit Mollie Daten synchron sind,
            was zu einer angestauten Warteschlange bei der Abarbeitung führen kann.
            - Problembehebung von "An order ID should start with 'ord_'". Dies kommt nur wenn Bestellungen nach der Zahlung in Shopware erstellt werden (Plugin Konfiguration).
            Hier wurde ein Teil des Codes ausgeführt, der nicht ausgeführt werden sollte.
            Nachdem die Ausführung jedoch scheitert, gab es kein richtiges Problem - nur die unnötige Ausgabe in den Logs.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Add new Apple Pay Direct Restriction options in the plugin configuration to hide the Apple Pay button on specific pages without the need to code anything.
            - Apple Pay Direct uses your existing account, if you are signed in in the shop.
            - Add "Completely paid" to the plugin configuration for "Status on authorized payments" to e.g. immediately mark Klarna payments as "paid".
            - Add brand new developer feature to run real webhooks and Apple Pay Direct locally without changing anything in the plugin.
            (Please see our WIKI for more details)
            - Improved Klarna "shipping detection" for order status transitions in combination with CSV upload and other plugins.
            The Mollie plugin does now listen for Doctrine Entity "postUpdates".
            As soon as you or a plugin uses the preferred way to update the order status with the EntityManager, the shipping will be started if conditions are met.
            - Improved Klarna Shipping CLI command with better output + "auto repair" mechanism to repair any problems and data that might be out of sync,
            which could lead to a jammed queue.
            - Fix error "An order ID should start with 'ord_'", that only happens when you create orders after the payment (plugin configuration).
            The code part did not work, but shouldn't be triggered anyway - so it was not a problem at all - it only led to that disturbing log entry.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.6.5">
        <changes lang="de">
            - Problembehebung, dass rückerstattete Bestellungen wieder als "bezahlt" in Shopware markiert werden, sobald eine Webhook Benachrichtigung nach einer Rückerstattung empfangen wird.
            - Problembehebung eines seltenen Falls [Credit Card Token Not Found]. Dieses trat bei B2B Kunden, oder Kunden ohne korrekten Attribut-Einträgen (in der Datenbank) auf.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Fix the problem that refunded orders are always marked as "completely paid" again in Shopware, as soon as a webhook notification is received after a refund process.
            - Fix a rare problem [Credit Card Token Not Found] that happens for either B2B users or users without a valid attributes-entry (in the database).
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.6.4">
        <changes lang="de">
            - Apple Pay Direct benutzt nun Stückzahl 1, wenn im Theme auf der Artikel Seite keine Auswahlliste für die Stückzahl ist.
            - Optimierung von Abständen, wenn Apple Pay Direct nicht aktiviert ist.
            - Problembehebung, dass Mollie die Bestellung nicht annimmt durch minimale Rundungsabweichungen in seltenen Fällen
            (The amount of the order does not match the total amount from the order lines.)
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Apple Pay Direct does now use quantity 1 as fallback, if the Theme does not have a dropdown for the quantity on the article detail page.
            - Optimization of margins if Apple Pay Direct is not active
            - Fix very rare error due to rounding problems that prevented Mollie to receive and save the order.
            (The amount of the order does not match the total amount from the order lines.)
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.6.3">
        <changes lang="de">
            - Behebung des Problems, dass Bestellbestätigungs E-Mails nicht versendet wurden
            - Ursprüngliche Apple Pay Zahlart wird nun wieder ausgeblendet, wenn Apple Pay nicht zur Verfügung steht
            - kleine Verbesserungen und Optimierungen
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Fix broken order confirmation emails that haven't been sent out.
            - Original Apple Pay payment method is now hidden again if Apple Pay is not available
            - smaller improvements and refactorings
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.6.2">
        <changes lang="de">
            - Behebung eines Problems bei dem die Bestellungen in Shopware nicht erstellt werden, sofern die Konfiguration "Bestellungen vor Zahlungsabschluss erstellen" deaktiviert ist
            - Behebung des Problems, dass der schwarze Ladebildschirm bei Zahlungsauswahl nicht mehr verschwindet
            - Behebung des Java Script Problems bei den "Auswahl" Buttons (in Kombination mit Credit Card Components) auf der Zahlungsseite
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Fix problem that orders have not been created in Shopware if plugin was configured to not create orders before the payment
            - Fix problem with black loading screen screen on the payment selection page
            - Fixed JavaScript error for the submit buttons while using credit card on the payment selection page
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.6.1">
        <changes lang="de">
            - Behebung einer kaputten Zahlungs Return URL in seltenen Fällen
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Fix broken payment return page in some rare scenarios
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.6.0">
        <changes lang="de">
            - Neue "Apple Pay Direct" Zahlungsart für einen schnellen Checkout auf Detail Seiten und im Warenkorb.
            - Neue Konfiguration für LIVE und TEST API-Keys, sowie einen Testmodus (aktiv/inaktiv).
            - Neue "Vererbungs" Möglichkeit in Konfigurationen mit welcher ein Subshop die gleiche Konfiguration wie der Hauptshop erhalten kann.
            - Freitextfelder des Warenkorbs werden nun bei fehlerhaften Zahlungen korrekt wiederhergestellt.
            - Optimierter Notification Webhook Endpunkt, der nun stets sauber technische Ausgaben liefert,
            sowie keine sensiblen Daten mehr anzeigt (diese sind nun in den Shopware Backend Logs sichtbar).
            - Probleme bei der Markierung von Klarna Bestellungen als "geliefert" im Shopware Backend behoben.
            - Kaputtes Klarna CLI Kommando repariert, welches über das Terminal Klarna Zahlungen als "geliefert" markieren kann.
            - Seltenes Problem in Kombination mit der Shopware Advanced Promotion Suite und der Mollie Orders API behoben.
            - Problem mit mehreren Subshops und unterschiedlichen Konfigurationen in Mollie Plugin behoben.
            Das Plugin benutzt nun die korrekte Konfiguration des Subshops der jeweiligen Bestellung, wenn Aktionen
            im Shopware Backend oder in Notifications durchgeführt werden.
            - Viele kleine Behebungen und Verbesserungen um das Plugin stabiler zu machen.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - New "Apple Pay Direct" payment method for quick checkout on detail pages and in your cart.
            - New option to set both, the LIVE and TEST API-keys along with a Test Mode (enabled/disabled)
            - New configuration option to allow a sub shop to inherit the configuration from the main shop.
            - Custom Fields will now be restored on failed payments.
            - Improved notification webhook endpoint to always show a technical output, but no sensitive data
            (will be shown in the Shopware backend logs)
            - Fix problems when setting "shipped" for Klarna payments from Backend.
            - Fix broken Klarna CLI command to mark orders as "shipped".
            - Fix rare problem with the Shopware Advanced Promotion plugin and the Mollie Orders API.
            - Fix problems with multiple sub shops and plugin configurations. The plugin will now always
            use the correct configuration from the sub shop of a an order (in the Backend and in notifications).
            - Lots of minor fixes and improvements to make the plugin more stable.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.5.20">
        <changes lang="de">
            - Fixed plugin conflict with the order positions tab.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Fixed plugin conflict with the order positions tab.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.5.19">
        <changes lang="de">
            - Fixed issues with not being able to add new positions in the order overview.
            - Removed Mollie tabs in positions from not Mollie orders in the order overview.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Fixed issues with not being able to add new positions in the order overview.
            - Removed Mollie tabs in positions from not Mollie orders in the order overview.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.5.18">
        <changes lang="de">
            - Fixed issues with not loading the order positions tab.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Fixed issues with not loading the order positions tab.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.5.17">
        <changes lang="de">
            - Added partial refunds.
            - Fixed issues with non-3d-secure credit cards using Creditcard Components.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Added partial refunds.
            - Fixed issues with non-3d-secure credit cards using Creditcard Components.
        </changes>
    </changelog>

    <changelog version="1.5.16">
        <changes lang="de">
            - Added a feature where Mollie's status updates are added to the status history of an order.
        </changes>
        <changes lang="en">
            - Added a feature where Mollie's status updates are added to the status history of an order.
        </changes>
    </changelog>

</plugin>
